# Инструкция по запуску

* клонировать репозиторий
* в терминале зайти в директорию с проектом
* импортировать БД выполнив: `mongorestore dump`
* импортировать пакеты выполнив: `npm install`
* запустить проект: `node app` или `npm start`
* для запуска линтера: `npm run lint`
* для запуска тестов: `npm test`

>Прим.: дамп тестовой БД находится в папке dump
